乜柒都話fb/ig既人真係好撚痴線

有時求其係街上面影到d靚女j圖 班友就係咁留言話要ig/fb
唔係話一定冇 不過用下個腦啦
屌你老母 係街求其影到個路人j圖 好大可能冇咩人識架啦
第一時間淨係識回ig/fb呢 係到求求求 係咪痴撚線
有d仲咸濕到話推左n頁都仲未有ig/fb 好撚嬲乜乜柒柒

閱

求樓主fb/ig

哦